上水七旬清潔工中磚亡 警懸紅 80 萬元緝兇

11 月 13 日上水有黑衣示威者與不同政見市民爆發衝突，雙方互掟磚頭，期間一名 70 歲食物環境衞生署外判工被磚頭擊中後身亡。警方今日宣布懸紅 80 萬元緝兇，呼籲公眾提供資料。

警方今日懸紅 80 萬元緝兇，指任何公眾人士如在懸賞通告有效期內報訊，使兇徒落網並遭受滿意檢控，可全數獲得或按比例分配賞格，呼籲任何人如案件消息，或知悉兇徒身分或下落，盡速與警方聯絡。

事發當日上水有黑衣示威者與不同政見市民爆發衝突，一名 70 歲男子被磚頭擊中後身亡。警方之後將案件從傷人改列謀殺案，呼籲目擊者向警方提供資料。

政府發言人早前證實，一名食物環境衞生署外判的年長員工，在午休期間懷疑被「暴徒」投擲硬物擊中頭部。發言人對「暴徒」惡行表示憤慨，警方會全力追查，務求將「暴徒」繩之於法。

笑死

唔係已經有段片證明係tk咩

後尾又有巴打話唔係

阿姐屋企人推佢出黎就有80萬

搵唔到邊個掉

出得懸紅，即係冇人知道邊個擲磚

佢點知的

黑社會斬人懸紅左未？

俾你捉到十條友有份掟
都証明唔到條邊個個舊掟中廢老

Sd 去癈老grp

睇片班水貨狗擲 舉報佢地收錢

總之唔關事既人要好好保護自己
唔好俾警誤會啦

水貨佬扔

最慘既係成班藍屍有份掟
都唔知點拉人捉人好
亦有可能係teamkill
捉到人就唔會出錢啦
冇人影到條片揚到全香港都睇到
一撚早冇可疑
係廢老誤入戰場被擊中

80萬咁少 叫人認頭喎....
1.首期都無
2.誤殺加暴動走唔甩
3.唔排除會加埋蒙面法加呢加路
4.謀殺終身
5.真係制唔過

片中見到有個黑黑地，中/長髮型，束髮，
個樣有d似耀陽既人帶頭掉磚喎。。 聽講做紥鐵
兇手可能係佢！！

721懸紅未

我見到著I❤️警察倍條友掉既

周同學懸賞幾多緝兇

d大媽藍絲都掉緊磚係嫌疑人 有無人想拎個80萬

篤晒果日d廢老出黎啦

懸紅
唔係叫你自首自首唔會有錢收

係咪想捉埋舉報果個

點解唔告藍絲參與暴動？

有片影哂咁多人掟磚，屌你老母黑警

並遭受滿意檢控

條片好明顯係tk喎
姐係條片假的

即係 黑警 看哂堆CCTV 都搵唔到人

果位巴打/絲打 應該開班

人性嘅考驗
親情到底有冇價？

有冇人識果個黑衫呀姐？

我意思係 拆家
有啲想食皇家飯果啲

篤個藍絲出黎有80萬

一班人參與暴動啦依家，重要影到班廢老掉磚 你明的

起掉磚藍屍底
匿名報串
Popo咁廢捉唔到人，最多唔要你D錢幫你破案

角度問題 有另外一個角度係個姐其實

係無扔中

不過最大既問題都係班廢老見到個阿伯

訓撚左係到 都仲唔停手幫叫白車

同埋佢地跟本無人識first aid

應該返左大陸深潛了，有冇送港引渡條例？

咩叫滿意檢控？

要滿意指控
如果證明係tk佢哋班賤賊實唔滿意啦
80萬就想買得起人嘅良知?

使兇徒落網並遭受滿意檢控

話唔滿意一個仙都唔洗比

撚會懸紅咩
連登仔集資請殺手算啦

角度問題，有另一段片係高空視覺影落去，TK片見到藍絲阿姐係後腦揼落去，但唔確定係咪呢一下TK。但係高空視覺嗰段片係見到廢老比人正面擊中倒地。

冇扔中但個timing又咁夾？

懸紅捉自己？

頂 N年前係MK掟漒水嘅真暴徒都冇晒聲氣

自己友 仲要係納稅人錢 先80萬

咁少錢
上次的士佬撞死人撞斷腳
都收返五六十萬啦

呢3條友同 個蒙面阿蛆 同一陣線 可能都有份

0:52睇起

一定係臥底做 又想屈示威者

個陣磚頭大戰緊
點搵到呀

其實d片咁唔清，現場又咁亂，點分到係邊個?

「有片」 快撚d傳出去，上水阿伯真係TK

上個月d 人開post 討論過

未fc
無人知邊個掟
錫分鐘掟緊嗰班人都唔知邊舊磚自己掟
班黑警 懸紅80萬做下樣啫 扮下有做野

齊頭數一百萬或者個藍絲大媽會自首

唔好分析喇，做多錯多，好多狗芒鋪

係前後各一下
但致命係邊一下就唔知

721打人都唔懸紅喇

幾時懸紅捉721

好快見到前排全部講普通話嘅人

出咗糧仲用納稅人啲錢懸紅 姐係唔撚洗做

後腦出血

之前蘋果記者比人襲擊 蘋果懸紅到依家都未有人督佢岀黎

又係篤藍絲灰既時候

掉得咁遠係咪卧底做㗎？啲示威者掉磚一向唔過兩米

拉
冇人想知邊個做

大陸仔見到可能會心動

搵隻狗認左佢咪算lo

咁你試下報狗攞80萬

會唔會真係TK
佢地就出公數俾安家費

自己係個度出現，被磚頭扔撚死怪得邊個啊。抵撚死啊，一尻轟落個頭度。痛快

啲片影唔到 捉唔到人

對家表表者咪就係廢老叻果種撚樣
有哂片都係 我睇唔到 我唔知道
咩人最中意幫手足承認責任 硬屈手足?

點解70歲都要出黎做
因為政府垃圾呀
政府先係兇手

畜牲不如比夠 80 億、冥幣。

開左熱線報料

佢根本無預到會有人可以拎呢80萬, 佢係立投名狀, 話俾藍絲聽, 你地有事我會罩你地, 放心出去做打手

點解要懸紅？個死左既呀伯有報案咩？你叫佢主動報案同交証據先查喇屌你老母

.

仆街啦

臥底做架！自己做自己人？

我要舉報

又話掌握到疑犯？

匪類好興告「合謀」

藍屍話殺警有2000萬
你出80萬真係窄窄地

藍絲條命淨係值80萬

呢條片都好清楚啦，仲話TK

呢招真係好賤
有好多前線對身邊既人無防範
如果唔係真係非常好朋友
記得唔好講自己係前線做過啲乜
靜雞雞贏

80萬對小朋友黎講唔係一個小數目

李偲嫣

721鄉黑安家費都唔只80萬啦

咁咪拉佢後面擬似TK果個女人囉
就算查到佢唔係TK 佢都有份係度掟磚襲擊 暴動罪坐返幾碌

要拉既齊哂係度

求鳩其推條藍絲出黎
再袋佢80萬

80 幻少左D. 加碼啦

要懸紅即係冇證據，拉唔到人啦
渣嫁～

邊個掉中咁又點?
兩邊都有份掉磚
警察記者會唔係講過參與其中就會犯同一條罪咩? 唔理出手輕定重

影到邊個掟，但睇唔到樣

利益輸送？

考驗廢老友情既時間

用阿公錢俾安家費

知係藍絲掉，但又唔捉得
咪睇下有無人想要錢，去自首囉
會輕判架啦唔洗驚

對家成日揾南亞仔做野 有冇諗過我地都可以 只要有錢就得

要懸紅即係查唔到啦，照計廢老部手機個角度影得最正

咁到底係邊個掟

下 查撚左成個月
乜撚都查唔到？
咁都有糧出？

其實我哋亦可以嘗試訓練殺手

721咁難查，查左咁耐都告唔到人，懸紅未

懸紅既話在場有份扔過磚既藍絲廢老全部都要告意圖謀殺

成班藍屍暴徒係到掟磚，個個都無蒙面，你地唔去調查下

簡單啲講
如果係tk 政府撚會懸紅咩

香港駕駛學院算唔算?

Popo 自己篤自己灰啦
80個左手交右手

要懸紅即係捉唔到啦?垃圾

比80萬做帛金 吾好？
清潔工人要掃幾多年先有80萬

個大媽咪係惡手LOR 80萬快啲俾我
捐星火 612 幫手足 快

仲要有滿意檢控先可以拎80萬，睇怕最後都係側側膊唔俾錢

不論係tk定手足掟死佢，班曱甴都係想針對黑衫人。
好彩段片影得遠，鎖定唔到任何人

有兩條其他角度拍
證實唔係tk

零
因為冇可疑

Mud9都賴政府
佢本人唔垃圾點會70歲重做緊

我報左料 果個女人
有份掉磚 無證據證明唔係佢掉中個呀伯

拎咗80萬了

我快過你 80萬都拎咗

BTW果日係上水發過夢既手足
記住換撚晒D衫褲鞋襪剪頭髮呀

ching分返40萬黎

80萬推隻藍絲老野出黎啦
入面好食又好住可以安穩過埋最尾果幾年仲有80萬俾自己仔女用

每一個人手上都懷疑拎住兇器，警察唔係唔調查嘛！

咁周梓樂, 陳彥霖佢地呢? 出幾錢緝兇?

啱呀 就篤你啦

黑社會捉左未

會啦藍絲？

後腦中磚會向後跌?

真係比80萬你咩
到時唔比你又吹佢唔脹，攞完錢搵幾個拎伸縮警棍老笠你又得

80萬咁少？乜宜家出手低咗咁多，用晒錢買裝備？

岩岩係facebook有人貼左呢兩張圖出黎
個女人係咪著左草?

篤屋企人 上樓機會

80萬點撚比首期

藍絲

仲講呢單野

自己收錢去果到
唔理係咪tk都底死啦

互毆中招 , 輸打羸要

80萬
賤種曱甴快撚啲去派俾你啲藍蛆fans啦
應該好多藍蛆爭住認罪，唔夠派喎

買間四五百萬 點比唔到

今次係謀殺案，唔可以心存僥倖查唔到，如果係我一定會永遠離開香港，就算係另一國做黑民點都好過坐（至少）二十年，做黑民都自由過坐

出得懸紅，即係可能有人知道

屌你老母
斬人果D又唔撚查
死咗個藍絲就勞師動眾又懸紅又盛
黑警死全家

呢80萬留返比自己查啦濕鳩

全亞洲第一喎

呢啲捉到抖只喺判誤殺，上訴用正當防衛即刻可以甩罪，大家太緊張

黑社會斬人喎懸紅啦喂

捉撚咗個TK大媽佢啦

查到就唔會出懸紅啦

用錢買關係

所以警戒你班老野唔好恃老賣老, 有樣野叫現眼報.
香港警察我已經知到邊個係凶手

天譴

721唔駛懸紅都唔捉

周同學既死呢? 查完未呀? 點跌落樓知道未呀???
陳彥霖呢? 冇可疑

咩意思呀? 後生仔死就一文不值?
條友自己行入去混亂當中比人扔死左係一件悲劇
但係唔撚洗咁撚核突下話? 香港警察

果日影哂班擲磚藍屍大頭 點解1個人都唔拉選擇性執法

拉始作俑者工聯會麥美娟啦

周同學懸咗未呀

懸咩紅 出哂樣有哂證據 唔洗搵人幫手查
但係佢死都唔拉呀 吹咩

成班黑社會一齊推何妖出黎

佢個支那仔仲垃圾
死左先黎香港開記招攞捐款 勁撚嘔心

火燒人都未出錢拉人呢單明顯佢地打人同捉人先啦，點睇都最多誤殺就出錢，政治成份高撚到，香港一年謀殺案都算多都未撚出錢

麥美娟同林鄭

懸紅即係查唔到啦
BYEBYE你條尾

即係搵唔到人啦

乜查案唔係你班popo 既責任咩
仲拎我地納稅人d 錢懸紅
係你地份狗糧度扣返呀

黑警憑咩可以出懸紅？
捉到人又要納稅人比錢
我屌你老母啦

冇咖啦
真相同證據只會隨時間過去消失

屌自己唔識查案㗎？

30000隻廢曱甴唔撚識查案？

話tk 個d 無得救

80萬咁少

唔記得咗黑警公信力係零？佢會俾我咩都得

自篇自導，搵個道友認，坐幾年，錢自己袋

告左其他出樣掟磚嘅廢老企圖謀殺先

老老實實NOW條映到唔係既，不過條老人企正係雙方中間，除左抵死都唔知講咩好。

個大陸婆返咗大陸啦, 捉閪咩

自己擲人先
人地自衛還擊又會係老謀嘅

啲錢係我哋嘅

佢懸紅就代表唔做野
做個樣比中立同藍絲睇
記住宜家狗要捉人唔洗證據

入老謀終身
最少30年假釋

冇可疑就懸紅 有可疑就唔查 無撚用

荃灣斬人 721果啲又唔咁做

屌 得果80萬
班藍蛆話我地收美國錢出一次都8000啦
洗撚貪佢

係咪tk都要交數

藍絲只需要300

不如連登眾籌多幾十蚊比個呀嬸自己出黎自首啦

著到咁明顯就拉唔到，black bloc左就上門拉人，擺到明放生扮揾唔到，懸紅話你聽佢做緊野